記者朋友 請唔好再用閃光燈影差人

頭先睇LIVE好多記者閃光燈較full power影差人
好傷眼㗎知唔知

知道了

19:57

好難受 會頭暈